大熱天時點解仲咁多港豬係銅鑼灣排隊拎啲濕雞野？

佢地好得閒？塞住哂條街

有問題？

上個禮拜熊仔餅幾好食

排緊？唔熱咩你？

熱死

咩濕雞野